黃毓民:泛民應嚴肅考慮總辭

黃毓民 毓民踩場 ep1098
泛民應嚴肅考慮總辭

佢半年前都講過

十萬蚊人工，不了。

樓主又玩old news

blocked